一人一個代表到香港嘅食物

首先一定係車仔麵！

本身香港俾人感覺已經係有少少麻甩，車仔麵完完全全體現到麻甩嘅精髓

車仔麵起源於香港，一過左境，深圳澳門已經冇得食咁濟。有獨特性，有歷史，亦深受港人愛戴。啱啱落嚟香港嘅新移民，會對車仔麵冇乜情意結，但土生土長嘅香港人，就一定對車仔麵有一份情懷

再者，揀擇嘅香港人可以喺車仔麵嘅配搭系統中揀啱自己想食嘅野，由麵類、餸、湯、辣度、以至配菜，完完全全自己揀，試問仲有邊樣野食可以咁就到香港人？

個人認為香港車仔麵嘅地位係媲美日本拉麵，絕對係香港嘅代表食物

雞

外國人唔會識叫
佢係地道食物因爲比到香港人有選擇

細蓉
蛋撻

雞蛋仔，格仔餅

屌，好撚想食格仔餅

譚仔

我早幾日係旺角譚仔見到pair鬼佬鬼婆，睇住佢地好興奮咁叫野食，碗米線一嚟到，食到那口那面，食左幾淡就走左

唔識欣賞

燒味飯

屌笑左 佢地究竟係睇左咩guide 先會咁興奮想試

雲吞麵算唔算？